今晚八點 八區落街食糖水

今晚八點 以下地點食糖水

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn

唔好問有咩糖水食 各自修行

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

落街食晚飯先岩
糖水太早

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

係 咩都有得食 落街就有

推

大力推

自己推

推推推

有咩糖水鋪正

popcorn黎講 梗係去茶木

茶木係咪藍？

美心集團

推啊